［集思廣益]聽晚係添馬公園草地可以點通頂？

拎埋摺枱打麻雀點睇？

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

投左

帶whiskey

我唔飲美國威士忌
我飲蘇格蘭whisky

不過係咪要高梁果啲酒精濃啲好？食埋煙會唔會大火啲？

驚你傷身咋，自己小心身體

倒瀉酒 食煙掉埋煙頭落地唔知會點？

就係驚你搞到自己咋

我都係問下咋
冇讀過曬銀紙
唔知後果

買下炭，燒下野食咁
再唔係買多幾個gas 爐同一打半打gas 都得，有排打因為
記得買多d大豬骨
個湯底好味d，之後又可以拎去比狗咬

好想同警犬打牌
瘋狂鬆張俾班警犬
瘋狂俾班警犬「碰」

記住唔好單獨一個
夜媽媽會比拐子佬拐左去架

洗唔洗買油？想露天試下炸野食

一個打唔到牌
一缺三

打六十四圈應該可以打到第二朝十二點
希望可以多啲人打
係添馬公園重現嚦咕嚦咕新年財果幕

咪撚膠化啦, 打埋邊爐好未? 屌你老母

打32圈好啦 打到第二朝八點

打通頂會打到手痛 啲牌咁墜手

海旁等影日出

我出牌會用飛牌方式出
咁就用下啲臂力咁

輪流瞓下留體力